是日晚餐 餓撚請入。。。

個包唔好食嘅

好肚餓

塊肉無味嘅

好正呀

仲未食飯咩

麻麻地咋弘b

食咗飯未

飽飽喇

食左了

個包咩事

變哂形

一陣食雪糕

總之就唔好食

變形唔緊要，但塊肉完全無味，食咗一半都仲以為自己未咬到舊肉

物似主人形

so expensive
個包咁樣食m記好過

我都覺，好後悔

好呀 咩味呀

最鐘意食沙律
個包 屎

好想食，屋企附近無

盡情恥笑吧

焦糖脆餅